【等足十年】日出康城商場開幕人潮逼爆 何太：「好興奮」

日出康城居民苦等逾10年，終於等到區內首個商場今日開幕，場內人山人海，擠得水洩不通。
...
港鐵（066）旗下新商場「The LOHAS康城」第一期今日開幕，場內共有13個商戶開始營業，本報直擊現場人山人海，不少市民一家大小前來購物，場面熱鬧非常。
...

苦等十年得間大家樂

個商場細到pk
以為好巴閉

之前仲吹到圓方咁既規模
親身睇完細到pk

新「九龍」區CDB, 十分鐘出到中環，風境宜人，呎價吸引！

得個超市同4間餐廳 笑死人咩

開左第一期咋喎 仲有幾期未開

13間鋪頭。。。衰過屋邨商場仔

地鐵商場都咁多大去？

睇錯係大陸Uniqlo

啱啱開場係咁啦，遲d 個場開晒就會旺，有d 朋友住係康城，佢地有d 真係等左10年先有呢個場，以前要搭幾個站出去買野

以為搞緊和你shop

忍唔住大力恥笑依班傻仔

近期入去做過野 未開放既層數其實幾大 有個同太古城差唔多大既溜冰場

好似90年代屋村商場仔咁

有冇黃店？

濕鳩商場扮大場 賣譚仔360啦屌你

康城業主：將軍澳比荃灣更市區

咪傻啦，荃灣係新界，將軍澳係九龍

黨鐵

咪係，有名牌買先叫市區，東涌成堆名牌outlet淨講樓價都貴過荃灣啦

成個場有冇黃店

豆潤咁細

場內共有13個商戶開始營業

好似話今日開既只係佔15%

康城業主又贏

九龍西貢區？

仆街 好撚失望
期待左個商場好耐

班黑警死撚哂？

係九龍區將軍澳呀，傻鳩

Suppose有50萬呎
係咪環境唔好 租唔哂 未開其他部分

細到 開哂d鋪都得咁多
點計到咩2.5位popcorn

垃圾到

日出康城自成一角

話說地鐵站門口班AA賣緊邊個新樓盤？

香港九龍區西貢區議會將軍澳？

er...15% only
咩叫開哂d鋪

誠哥商場一向麻麻
SHK嗰啲就好正，又有一田

俾吓面啦話晒都中產！終於有piazza hut 大家樂，感恩

個商場…咁醜樣嘅

你咩意思，係到單單打打

V walk好劣下

個場其實有戲院室內遊樂場個啲
但宜家咁樣 就算裝修好都開唔到

計返比例開晒都可能少過popcorn⋯

如果唔係開donki或者黃店，真係搵撚外區人去

靠區內人遲遲撚早變up dup屋村商場

根本就無商戶租/開
基本上等多2-3年先可能開得哂一期
然後2期再5-10年
依個地方交通差，樓又唔平，點解可以咁撚垃圾

將軍澳係新界東啊
係近九龍東交界咋嘛

咩所謂新商場，又係果堆野倒模

黎黎去去sasa 大家樂 m 記 超市 美心bossini uniqlo 果堆

完全無視社交距離
藍絲商場話你知咩叫撐政府有特權

冇啦屌

何太終於有得去商場了

但係鋪頭既class 完全唔及太古城
馬會投注站
好彩附近都唔起公屋咋

依方面認同你

咩都有

好興奮

黨鐵商場黎

真，公屋企都唔住啦，如果住得起

你地柒夠未，將軍澳係市區，市區=九龍

講到將軍澳區有外區人去

無商業設施support 注定係街坊商場level
太古城商場UNY霸埋1/2樓個年代其實都未係咁高級
係開咗one island east棟商業樓之後先變高級商場

終於唔洗搭地鐵出去行商場食早餐

未有大家樂嗰時都唔知點捱

有溜冰場

如果係康期一二三期住客，呢種期待真係好合理
屌你真係捱咗五六七年起碼

區外入去湊熱鬧嘅就真心on9

搭van仔去坑口囉

出將軍澳咪得洗撚幾個站
幾個商場Aeon Jason任你揀
康城真係垃圾地方

係日出康城真係好巴閉

13 期 2.5 萬伙仲唔夠人

呢個真係好好笑
未見過咩都無嘅市區

根本唔撚會期望你變圓方
有太古城咁上下已經唔同級數
但仆你個街搞到屋邨領展商咁
搵aeon合作搞下都已經唔同哂啦

之前為賣樓根本鳩嗡到離哂譜
賣撚完就即刻搵馬會租

popcorn無外人都好
都會有寶坑人去行吓嘅

康城就算啦 真係貪等車耐咩
杏花邨商場v2.0咁囉
未計杏花邨仲有間ive同中學
平日都仲有少少人流

好過無囉

樓價最小多千五蚊呎

住康城都幾慘 野又冇得買 打風搖搖欲墜

笑佢吹大左個商場規模都算
上面有班連登仔笑人山卡啦又唔好住又唔會買，隨時自己仙都唔仙個

有馬會咩係邊層

經濟唔好，開住少少先好過冇

公道少少
住康城果d真係可能成世都未試過一落樓下就係商場
8號風球唔駛返工就直接落樓下睇戲

依個商場好核突
同屋村商場有咩分別

一田donki citysuper aeon是但都靚過佢

打風搖到2020仲係咁無知

popcorn個位區內人行去都好近
但康城區內人唔搭車都唔得
仲要小巴又貴

要留定個名黎鞭
繼來樓價應該過2萬蚊一呎

未開到果邊
但已經肯定左既租戶黎

細過西

10年前500萬買到3房私樓就係咁㗎啦平就要有野犧牲

777：圖中可見疫情下香港經濟都非常好

遲下會唔會迫到仆街
而定交通都日日塞 遲下會點

聽講最高七十幾層
夜晚除咗享受風聲
瞓喺張床唔講以為地震

點睇都多過兩個人

俾我揀我都願意

睇圖以為成堆蒲蒲

買唔起個d hater最鍾意屌呢樣個樣

盲腸死位嚟 救都救唔返
唔知點解個個會ff到太古城
太古城係成個東區嘅中心點嚟

除非搵到啲全香港都無 得佢先有嘅商戶進駐

連燈仔有名你叫

因為當年賣樓吹撚到個商場係element 咁

一係就工業邨啲人放飯去康城商場
如果唔係好易整到收皮

收皮啦 將軍澳係九龍商業中心區黎

樓價又升

黨鐵場好小會做得衰，最多咪青衣城咁
再差d咪好似杏花新城咁做outlet

咁多店

你班葡萄友

一個鐘推得5版，本火激進已死

有連燈仔反咁就得喇
將來呢區樓價一定升得快過火箭

間日本嘢同茶樓藍定黃？

嗰度本身有間大家樂

憑你呢句就知
個商場一定唔會收皮

人地堆填區純粹做下公園休戲下。港共用黎起樓住人，仲好自豪

應該係康城街坊
邊有人會特登入去

有冇百佳先?
無超市點搞?

你等左幾年呀
得咁少野

咩餐聽咁巴閉? 意樂定百分百?🤣🤣🤣

有
聽到個阿叔話無野做
特登坑口入去

堆填區滿咗嘅話就會改建公園
到時可能好少少嘅

好撚細，比班仆街AA狗呃左，又話圓方咁大

真心想問入去做咩9
剪髮定食大家樂

4間對康城撚來講好撚多啦

咁你又唔好9up
有免費接駁巴士出popcron

最緊要有地產舖
有商場 所有康城盤封盤反手加15%

你班人真係
無商場又話無配套
到有商場就話細咁人哋都未開哂
開哂又話d舖頭cheap點同Element比
住入面既人應該唔想d舖變哂高檔野掛

你講一句，我將佢變成音樂，但今次有d唔同

CBD?

成世無去過商場咁

以前荒蕪到乜都冇，但依家有餐廳 沙漠終於有水源嘅心情我都理解到嘅

但呢個係會德豐嚟喎

get fresh
有live睇
有鮮肉檔 (豬肉佬個D) + 超市

同連燈仔評論女人一樣

康城群組

你用啲鋪頭同商場點比較
知唔知咩叫做比較？

區內都好撚多人

講真donki仲多人啦

開咗2成面積都無

暴動手足開黃店平台無人理

(重開) 我係612個被控暴動罪入面其中一個手足(2)

如課淨係講人流
最後起好晒加埋幾十幢樓，全部私樓冇公屋
工業區都係data center多，一定會出黎呢邊食lunch

我只係嫌個商場唔夠大

同埋入面堆填區之後規劃都會起公屋

十分鐘？？！

嘩 人群聚集喎

下 最入會起公屋confirm?

但係呢個有戲院溜冰場，杏花村無wo

APM MegaBox好過康城100倍
有商業配套

仲有一堆話堆填區 好臭 點住

有咁講過囉
聽住先
不過淨係康城居民消費力我覺得夠做啦
唔好妄想引好多外人入黎

去左 垃圾到爆 得果幾間鋪，唔知有咩咁興奮

買唔起啲窮撚兒登仔咪夾硬揾野笑
毒撚葡萄人地有女咁
話人又遠又荒蕪又臭又盛個啲真係去都未去過就跟人鳩up

日出康城係填海地嚟

你係外邊入黎？定係落樓？
一早講左早開民生商舖俾街坊

到到都有人笑，公屋最好

本身成個康城得間豆腐潤咁大嘅大家樂

佢地咁開心都可以理解

觀塘九龍灣玩哂先啦
果到起咗邊有公司肯搬入去

千祈唔好開到太古城咁、有生活所需就得、唔想要Rolex, 攪車展

咁樣好易武漢肺炎大爆發

變疫區

成個將軍澳區得寶琳有馬會

成個post好撚好笑人地講明開左15%only又笑鳩人得13間舖 唔睇字就屌左先係咪呢到既特色？
1-3期等左十年 有期待係好合理

你未住過咁高層就7少陣
山竹果陣響咁高搖到想暈浪想嘔

終於唔洗食大快活

尚德咪有囉

來來去去又係360，高級版百佳超市，日本城，必勝客，藥房，⋯
悶唔悶啲呀⋯
有咩好睇，好迫爆？

強國文化迫爆游泳池，搶鹽，搶板藍根？

其實淨係康城居民已經夠人做到呢個效果
佢地等左咁耐落去睇下都好正常
有咩好屌？

根本成班買唔起又要萄葡

變荃灣海濱商場

開咗冰場
應該會有班外區細路嚟學嘢

第二期要等多10年
第三期就

好撚戇鳩真係
買啲野都要搭車出去
住半山咁撚樣

臭唔過荃西柏傲灣 改名臭西就啱

住港島太古中上環一定好羨慕

建華=黑底=藍到黑

冇黃店
藍舖就店
大家樂、Pizza Hut、優店360、半熟工房、日本城

等足十年想去睇吓好正常

咁實有人住半山住白加道添
你話連登仔多定少係上等人

垃圾場

我覺得最後會變咗杏花邨商場咁

入康城荒島學溜冰咁大整蠱?

康城成個太古城咁，咁勁嘅消費力做區內客都fat fat

5年前入手九千零蚊呎 宜家升到萬五六

將軍澳都係新界

成個tko應該得尚德decathlon引到外區人入去 貪佢行得舒服

等於住響鄉下地方，附近開咗間7仔已經興奮咗幾日

將軍澳區入面都有五個地鐵站啦，做區內小朋友都夠啦

老實
等佢地十幾期入晒伙
全middle class加人口
消費能力應該係太古城之上

唔洗理依班人，因為佢地同支那人一樣咁無知，活係自己個世界

住將軍澳班人都夠啦
唔通有康城唔去去megabox咩

有人確診入左去就好笑

同意呀
調景嶺，將軍澳，坑口，寶琳，康城
做呢五個站既人口都夠啦

中原地產、美聯物業

山一和食係嚐‧高美集團，之前冇表過態，亦查唔到個CEO係咩背景，不過間公司上月同大陸双匯餐飯訂立合作協議，進軍大陸市場。

譽居係福彩集團，美集團，之前冇表過態，查唔到邊個係老闆。

請ching自行判斷

本報直擊現場人山人海，不少市民一家大小前來購物，場面熱鬧非常。

好熱鬧咁行地產鋪同睇醫生
想知果啲一家大小去購物係購啲咩物

帶哂口罩驚閪咩

班狗做咩唔喺呢度舉紫旗 弱智毅進仔

你有冇坐巴士入過將軍澳，一定經過迴旋處寫住「西貢區議會」架喎

驟眼睇應該好多人犯咗限聚令
點解咁都容許嘅

當限聚令冇到

海之戀嗰邊都係臭到嘔 去過幫客裝音響臭到反胃 唔明點解買嗰度 啲人仲話將軍澳臭 臭得過荃灣西沿海啲樓先同我講將軍澳

一陣搞左個康城群組出來就搞笑

康城岩岩乜都冇堆填區未封果陣賣緊5/6千實呎

呢五六年普遍升左200%以上、講緊仲未完善社區

康城業主算係守得雲開啦

抵l死

咁高打風應該驚到仆街

康城撚準備逃離唔到康城嘅魔爪未？

堆填區依家改收建築廢料
上面有人就話有啲咩研究和分解啲乜嘢會生cancer
我屌 手機啲輻射夠會生cancer啦

啲御峯 曉盧起係山上面添啦 啲有錢佬咪又係咁住

康城業主：樓價gogogo

十年後開第二期

坑口都唔係好特登啫 你話屯門入就真係要畀個good佢啦

無黃店正常，租太貴

十分鐘觀塘、太古城都去唔到啦 痴撚線

哦
原來你係今日一份子

窮撚兒登仔連去都未去過就鳩up
應該講要行幾粒鐘入去班傻鳩都會跟人話係呀

對唔住之前聽AA9 講到個商場幾大幾靚 ，今日第一日開諗住先睹為快

fresh d野好多元化 唔錯

過多幾年，有垃圾紀律部隊總部會搬入去。又有tbb,遲下科技公司都會搬埋入去

Ching 弱能？

係多既，不過都好貴

十分鐘?? 我直程住喺中環都要十分鐘先去到地鐵站

好多生活野係寶林先有啊，例如千色店，zara, H&M

你知唔知popcorn 附近d 野係貴d ga? 利申：住寶林

見到都唔開胃

算係咁啦 出去來回狗鐵都要10蚊 貴少少慳時間

開晒d elements 鋪又話d 野係賣俾支那人

頭一頁啲回覆已經見到拎Elements 比

任何一個傻仔都有錢過你

又一傻鳩發脾氣

Hang杏花邨真係揾鬼外區人去咩，乜Q 都無，又無特色。

見唔到

有錢人唔搞得，鬼叫你無錢咩

D 人嫌三嫌四就米鬼住啦，香港地住樓都係你情我願，有錢就住中半山，無錢就睇河包做人，就算去英國都係啦，你係要迫london zone 1/2 就係要付出代價啦，俾你唱衰又唔係平左。

HKTV Mall 好過啦

我唔知
我睇唔到

丘品有記者直播緊

個場邊個發展商架？

入去和你shop有無得諗

幾時陸沉

全部藍店
遲d去打卡都慳返

我驚你出唔返去

好似過左繁忙時間連黨鐵都唔到
垃圾到喊

坐過首都定領都樓下架閪shuttle，康城出去塞燈位塞撚咗幾個字

zara hnm幾時搬鳩番去將軍澳啊 寶琳呢啲舊區在要尾站

講野都用吓腦
黨鐵商場開乜撚黃店

藍屍商家大本營

柒過住公屋

係咪可以搞商場和你唱啦？

CBD? LFD呀，landfill district

武肺：「好興奮」 因為正在等待康城超級群組！！！

幾時都話香港人係連鎖店同地產霸權die hard fans

哦

有大快活

真係（儲）垃圾地段，ching又冇講錯
一到夏天臭過城門河

康城地鐵非繁忙時間12分鐘一班
啱啱走咗架車嘅話
10分鐘後都仲喺康城原地

兩萬幾伙人共用一個商場，諗起都興奮

第一張相中間嗰啲以為係防暴

仲要唔係全日都過到海，非繁忙剩係去到調景嶺，九龍都出唔到

咪吹啦
非繁忙時間要係調景嶺/tko站轉

因為真係夠哂方便

根本為左賣樓地鐵直達港島而亂起
起多條線仲實際

這就是香港

一早拉長綠色線好過
依家康城以南嘅137區再發展
都唔知點安排交通

黨鐵：無得直達港島我點賣樓

體諒下 岩岩出城

依個真係鬼地方黎
巴士線又廢 兜黎兜去都未出到TKO
地鐵又要睇住時間 如果唔係一走一班就7-1X分鐘一班

大大話話都叫私樓地方
搞到咁

垃圾港豬製造繁榮假象

其實講黎講去都係d廢話

真
宜家康城係好廢
你咪望下成交尺價囉
反映晒
有錢咪出返去買天晉囉
至於康城日後會唔會更廢？咁你咪睇下宜家仲有咩係起緊囉
我諗康城區周邊都算全港最多地盤佬開工嘅地方
咁多野起緊，往後日子好難差得過宜家

我諗起埋橋同埋隧道直出東隧之後
康城又唔會話廢到喊嘅，正常返d囉
自成一角好地地
樓下商場淨係照顧街坊有咩問題？
我諗冇咩人想自己樓下個平台好似德福咁嘈生晒

十幾期康城人我諗消費力唔會差

呢個叫富奸商場？
十年先一篇？
睇嚟個孫又多樣野做，睇到起完燒張相俾我

算啦，住邊都有班人話廢，莫講興連登，好多早期d forum 都係咁，一陣元朗同將軍澳互鬧，各自話自己最方便，一陣又屯門/元朗又鬧，跟住又荃灣鬥沙田，又唔係爭天下第一，有乜咁好鬧，成班癡線㗎

可能都會駅都大過佢

十分同意，區區都有優劣。
有錢咪揀自己最鐘意既地方住囉，無人阻你，
唔鍾意咪唔好去果度住囉。
總之，市場價格反映一切，將軍澳樓係今次
疫情+外內因素企得最硬既其中一區（包括康城）

宜家疫情，招租+開鋪都有滯後啦，商場開果一日，
就笑呢樣果樣，講野客觀持平D好。

最大問題係交通，咪即管睇落去囉～

利申：今日有入去8過，商鋪開唔哂、路有封，超市有海鮮，好齊，有驚喜～

黎緊已經有兩條巴士直出 觀塘九龍灣

都會駅個商場，算9數啦
仲衰過寶琳商場

兩年後你講嘅問題就解決晒了
係辛苦而家住緊嗰班康城jj

咁似FRD個梨XX商場

大西北好遠

港鐵個個將軍澳上蓋商場都KEEP 住,剩係唔要呢個就知大鑊啦.

拆鳩左個會所, 攞地方起大個商場仲好啦, 有幾何留係會所度丫問心個句

班窮酸毒撚日日屈係屋企街都唔出
人講康城差自己唔好睇下就鳩up
買唔起咪係到酸幾句

自己去search下九龍係邊度啦
界限街以南啊

你柒夠未，將軍澳係市區，市區=九龍

您不如話沙田荃灣都係九龍啦

垃圾堆填區

你岸鳩，沙田荃灣係新界，將軍澳係九龍，that’s all

香港有幾多個冰場？

地理都唔識
笑死

AA係咁
即是九龍塘=大圍一樣

明既
果時有個大圍盤話係九龍塘

笑死，新香港人你完全唔識香港依家嘅情況

您咪問下人囉
您sell緊邊個九龍裏面既將軍澳？

你試下開post問連登手足，將軍澳係九龍定新界囉，我就話九龍喇

當初成班買樓俾個經紀水9左

其實遲下個商場係有戲院 無你地講到真係咁廢

好up dup

咁您咪叫人改寫歷史囉
係香港出世一定知界限界以南同九龍半島
除非您唔係香港出世

鬼唔知太古城好住咩？
買得起先有得講、連登仔月入5皮都俾唔到首期啦
更何況太古無新供應、樓嘅嘢、有新盤嘅地方先識得上

青衣城淨係2期都屌打佢

其實好多人抽唔到將軍澳南嘅盤、焗住買康城

條柒項2020年仲唔知將軍澳已經係九龍，佢敢入將軍澳講人地係新界，實比人隊爆佢屎眼

*頭

係我錯啦
我地要叫政府改番路牌
應該係出新界
Tko點會寫出九龍

個地理位置其實得住康城既人入去 交通又差 12分鐘一班黨鐵

成日話溜冰場
要黎托柒咩

要學太古城
好似係

賣樓賣貴啲囉清

遲d有冰場戲院wor, 我估可能有又一城咁上下size

蠢咗 冇報驚話有後生仔聚集

囉康城同太古城比

去又一城圓方仲好

您咁岩
政府係錯
您唔快d叫政府改番個路牌

我朋友影相比我睇D 女CS好正

你仲咁靠個政府，你係唔係好支持林鄭啲人

人哋40年樓都貴過你新樓

買零配套嘅樓再加埋出入咁唔方便真係中產就買返奧運西九啦中產

利申 半年內賣左4棟樓套左6千萬 唔駛串我買唔起喇樓上班窮撚住客真心話係難聽啲嘅

哈
人地都話路牌係出九龍
唔通九龍地區寫出九龍？
新界地區寫出新界？
您講唔到就spin去政冶到？

其實一個商場開幕有乜咁好笑？唔知上面係咪人人樓下都有個大型高檔商場呢？

講真如果我有得住康城都已經好滿足

個街市超市好似係建華集團

反正都係吹水，唔吹大d 吹到一億？

我老豆就係李嘉誠

我知，我就係你老豆李嘉誠

係慘啲嘅

見有人問有無黃店 得福建360 日本城 Pizza Hut 大家樂 仲有間outback裝修緊同ok 個supermarket應該都係惠康
估計成個場都係藍店 想食黃店都係要搭車出返將軍澳

店都冇，黃乜撚

真心唔明無配套ga地方都賣到依d價錢。仲要搶

公屋領展都好過佢多多聲

進駐得大商場既10間有9間都藍店/連鎖/大集團架啦，我反而奇怪係呢個PO竟然會有人問呢個問題
黃店以小店居多，佢講明行高檔路線，仲點會租比你?
就算肯租，都唔會有小店食得起佢咁貴既租金

兩年後交通問題會解決？

定係你講有商場就唔使搭車出去

有HKTV MALL門市
就開

百佳
剪髮舖
日本城
診所
大家樂
Pizza Hut
兩間餐廳

究竟大家行緊乜
行去中原美聯買多間STS?

其實睇日出康城個規劃真係做得幾好，不過實際進度慢到仆街
第一期入去住的可能等廿年啲規劃仲未變晒現實

以康城入第時入晒伙嘅人數去睇
其實個商開晒都係唔夠用
個商場唔會死，只會迫爆
仲要起個溜冰場浪費咁多空間
起多啲民生舖仲好啦

將南隊道可以直去市中心或觀塘

係，以佢個人口規模，只要係賣啲有需求嘅野，遲早迫爆

睇嚟樓上唔少巴絲住康城

入過兩次
簂覺得 冇乜事都唔好入去

On9

Size 係旺角Mokpo 2/3 左右，唔算細了

我無去過，不過睇佢個規劃，十年後應該係好正下

一二期加班58萬呎，大康城20%左右

下又要等10年先正
等個場開用10年，等d設施起好哂又10年

你係果度返過工就明點解

轉左淨係做建築廢料，無十左臭味好耐，不過沙塵仲有

我都唔明點解會咁慢，不過買左首都捱到依家應該升左唔少

下半年首個開售大型一手新盤將軍澳日出康城二期領都，開售價終於揭盅，發展商長實（00001）昨日公布，首批推出32個海景單位，建築期呎價4,888元，即供呎價4,692元，呎價最低4,470元，單位入場費401.4萬元。長實表明，首批單位售價屬「搶爆價」，較市價折讓約2%，最快今晚發售，加推單位時會加價，整個項目目標呎價逾5,500元，年內或只先售半數單位。

其實都係 反而覺得佢行高檔做唔做得掂 雖然話住得果度都中產 但大部分都港島返工 要買高級野我唔好去返港島買 圓方起碼都係市區 附近奧運返工果啲都會去下食lunch行下 但呢個場主要都做返區內客 開返啲民生舖頭反而仲好 我覺得

其實同黃埔都幾似以前噉

大早起會沉降

開咗隧道 可以直出藍田
地鐵嘅話肯定會多咗班次 成個日出康城都係地鐵 佢可以攞嚟做selling point 推最後嗰幾期

所以平係有原因

yes 消費力真係唔需要擔心
2萬幾人用一個超市
補貨都補死佢

開咗隧道其實都係塞架喇 只不過塞撚起藍田觀塘呢啲位 起好條中九龍幹線再講喇

塞車係成個將軍澳嘅問題 開咗條隧道係巴士唔使兜將軍澳姐

應該仲有donki都會吸引到人

住到賣樓都未起好

我寧願無左個溜冰場,多返個food court/大超市仲好

有個投注站
個商場幾大幾多鋪，都只係公屋商場level

好似有

喪屍片

其實得好少投注站係公屋商場, 大部份都係開係私人物業度

五萬人SHARE一間超市, 唔發都難, 仲要之後陸續仲有入伙

sea to sky 仲加價有冇人買呀

未見過大蛇屙尿

我意思係要個再大D嘅food court/supermarket, 以民生為主會好D, 但班業主又會嫌CHEAP嫌推唔高樓價~

一有投注站就會有班阿叔喺附近食煙打躉足成個跑馬日
即管睇下d 實q趕到幾多

地舖街舖先有人食煙, 室內舖好似無呢個情況

行出個商場出面有地方就坐架啦

TKO有兩間投注站
一間尚德一間寶琳
有幾多廢老會專登搭車入去？

其實好多業主應該都好想以民生為主，唔想開名店

正常業主點會唔想開民生檔

圍左板，開左一半都無

其實係，我諗冇業主為左想gogogo而想開個全部得名牌既商場，
如果呢個區個商場係行名店路線等於冇商場一樣，
呢個商場本身就係為民生需要而設

康城全私樓
你搵公屋廢佬比

無得比, 仲要康城大單位比例多, 好多單位都過千萬

其實個商場唔算好細,係而家開得果15% 先有個咁既感覺, 開晒計面積仲大過東港城, 但有部份係用左做咩9 溜冰場, 實際應該同要東港城差不多, 當然要serve晒成個康城未來成2萬幾戶未必夠, 所以個定位都唔會係點高檔同都係吸引將軍澳屋民多, 點都唔會好似D AA 咁用element 比啦.....我樓下開間element 都唔開胃.....

果啲叫炒家

狗改不了食屎

之前開個post 講左係新界啦

因為知佢就嚟有

佢地執迷不悟，唔好學佢地

新界就一撚定係架啦，無得有錯
只係好灰色地帶地，好多依區既政府部門都係隸屬九龍東條分支(e.g. 狗署，消防署，醫院)

將軍澳係市區，市區等於九龍，定律黎，唔好到執迷不悟

人有腳架
兩蚊搭過黎如果個商場有冷氣有凳坐
點解唔入黎？
反正佢地都會喺馬會隔離全日

其實有多條隧道已經差好遠
一條水管同兩條水管既分別

呢個post冇乜aa狗 反而多業主

Ching 你係咪用錯account
你之前都話係九龍

我一直話係九龍，我話執迷不悟嘅，係指果班開左post問，仲唔認將軍澳係九龍果班柒頭。

Ching 你放下屠刀啦
將軍澳真係新界嚟嫁

其實咁⋯⋯⋯用銀行估價網站，
我要click 去「新界」，先搵到康城

清你out左喇，2020仲信政府？你會唔會連林奠講啲野都信？
我地將軍澳街坊一早有左共識，將軍澳係市區，市區等於九龍

可惜兩條水管都係塞同一個地方

巴打佢分明假膠，使乜同佢拗

認真討論

香港人見到個商場興奮
真悲哀

更正返
係過左繁忙時間過唔到海

即係在康城先等12分鐘
搭一個站落車再on99等多5分鐘搭下班車至過到海
同搭輕鐵差唔多

冇防疫講座聽

規劃好就唔會咁慢喇

休憩設施又少

所以住康城班人真係好慘下

到最後咪又係周街商場仲要大部分都係大財團藍店

無話慘唔慘, 所以早期買康城比將軍澳有折讓
到配套攪好, 折讓收窄, 咪賺得比人多囉

投票都新界東喇

不過出觀塘又真係快過沙田大埔嘅

最終有兩個大公園,

日出公園、地標會所、動感公園及海濱長廊

日出康城內設日出公園（The Park）、地標會所（Icon Building）、動感公園（Activity Green）及海濱長廊，康城各期住客均可以使用。除海濱長廊根據政府要求需對外開放外，其餘所有休憩設施只供住客使用，入口均安裝八達通讀卡器，確認住客身份後方可進入。

日出公園及地標會所於2009年落成，面積超過20萬平方呎，建有寵物玩樂設施、水上遊樂設施、露天劇場、瀑布花園、大型綠色草坪、室內兒童遊樂場等設施，由國際著名園林設計師貝爾高林設計，耗資2億港元興建。另外臨時動感公園亦在2016年局部落成，現有大型花海、緩跑徑等。未來將興建遊樂場、籃球場等；而海濱長廊則正在興建規畫中，將連接港鐵康城站及將軍澳海濱公園，設戶外閒坐區、緩跑徑及水池等設施，外望將軍澳海灣日落景致，並在第八期基座設3.3萬呎臨海商場及餐飲空間。

只係講康城區內規劃, 我覺得算幾好啦
無公屋(雖然講緊百勝角會起公屋, 但係同康城都有段距離)
獨享一條跨灣大橋 (聲稱2022年起好, 我預佢2025年起好啦)
商場size係popcorn double 都唔只 (雖然未開放曬, 但係2022年底前應該開得曬啦掛)
戲院將會係全將軍澳最大
係有個建築填料區搞到好多泥頭車, 聲稱2023 年就收皮, 不過分分鐘5年又年, 2030年先收皮都唔出奇
將來將軍澳綫要加密班次一定係康城出發, 初初起寶林站為左慳2億所以起單邊月台, 班次已經飽和, 當康城全日有車出北角之後, 希望同寶林出車比例去得到1:1
上面有人話起好隧道同橋之後都會起觀塘油塘東隧塞, 呢個係成個東九龍規劃問題, 成個將軍澳/觀塘都suffer, 要避開呢個問題真係成個東九龍/將軍澳都唔洗住...同埋康城就算真係受影響, 都唔會係最嚴重果個area, 最多咪搭地鐵直出北角 (雖然去到北角站轉車都要等幾架)

話臭果D肯撚定無入過黎啦, 我住左3年都唔覺有味

而家住康城係要捱下, 開左商場已經好好多, 但係要捱埋條橋/隧道/T2幹道起好同埋地鐵加密班次
不過買樓講長線投資, investment horizon 拉到10年8年咁睇的話, 我係睇好康城

都唔知呢度有幾多屋邨仔踩緊人地私樓商場

地盤佬:

終於有公共廁所去痾屎

agger
當然係未發展個時投資啦
唔通發展好曬先投資咩

又想配套好又想低水邊有呢支歌仔唱
起碼康城d基建真係進行緊，有哂成個區既規劃藍圖
長遠投資黎講真係算唔錯

將軍澳係九龍？
咁南丫島都算港島

想問下早上繁忙時間北角轉車去中環果下通常幾多架先上到?
番9點半係咪應該無番9點咁塞?
同埋如果康城加班次係咪代表寶琳果邊減少班次?

未wfh之前應該第二架先上到
好似每日830島線都有一架空車係北角清人

幾時?
無留意
真心用得著, 去觀塘轉shuttle

對面仲有一堆公屋白卡佬入黎商場陪你行

話就話第2季, 比肺炎搞一搞, 年尾都唔知有無

咁少
我賣左棟商廈套左幾百億

所以你咪得個望字望到佢越黎越貴

我同意
正如你無咩事都唔會入調景嶺青衣長沙灣

到時就唔會得一間
至少兩間
兩大點會執輸

其實IFC同ICC都好多人係外面食煙

咪係
依家買除非你唔係自住諗住炒
你一買一賣裝修唔洗錢咩
點都要等三五七年先賣得出
同埋成個配套只會越黎越成熟
我老婆會日日煮飯所以我又唔覺得有咩食既問題
返工我返elements有咩名店我唔會經過

住屋都係各取所需姐, 你住100呎連飯都無得煮你下面梗係要一百幾十間餐廳比你簡 10間都好易食到想嘔

同意
ICC溜冰場個層都成層地盤佬架
大快活個度, 見過未?

咪又係果啲野
香港十八區區區商場都有而啲有咩特別

由無到有點會唔特別

其實全港18區都各有捧場客
真係自住客、都總各有原因搬去果區
近屋企人、近返工 bla bla bla

你屋企人響東邊、你唔會買東涌、屯元天
你住開香港仔係唔會買上水

上面響度踩某個區而捧某個區、有幾多層樓、話人傻閪果啲、吹水味甚濃

一個專業投資者點會唔知啲租租同換貨客嘅心態

兒登仔太多

咁樣計 第一批都捱咗差唔多30年

你睇到嘅嘢好多已經pricein ed

唔覺、同將軍澳、坑口仲有10-15% 水位

四樓完全未開
三樓開四份一
二樓開一半

有幾興奮前世未行過商場

入左去行過圈，有大部分未開哂，個超市好多野買，有d似city’super.可能果度全私樓，d野一d都唔平.

將軍澳係西貢區，西貢係新界東，可來係九龍？

新唔新界
是旦啦
rush hour上黨鐵15min到北角

仲想點？

discuss多狗好多

有冇話幾時先開晒

我會話已經price in 左部份
始終唔係個個人都理解呢d偏遠地區規劃

MTR App 月台對月台都要18分鐘喎

app
今朝8:04分上車即開
20分到北角啦